有冇人覺得彳亍真係神曲

很想抱月光 很想鑽漩渦
可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩
很想到無邊搜索 然後與歲月摔角
為了知生存過不生存過 很想在桂花飄下時 去過

雖然世界蒼涼而又無盡 但依然積極去找尋意義
嗰種「世界」同「我」嘅對比真係好正
首歌已經昇華到去生命嘅層次

同弱水三千一樣係哲學歌嚟

留個名

is

若你說已到了天堂太快樂
神遇到 佛碰到
但我希望碰到我

初生的我緩慢站起彳亍走向十方

每次聽都覺得心靈洗淨

經書向前翻 薪火向上燒

咩係火頁啊?

歲月摔角

一聽呢首歌 個腦就好自然咁浮現 係大草原仰望銀河既畫面

無念成隻碟

好想買返隻CD

其實講輪迴

藍色窗簾

周耀輝

另外一首好詞 門 係講自閉症嘅 都好正！